\begin{titlepage}
    \centering
    UNIVERSITÉ DE SHERBROOKE\\
    Faculté de génie\\
    Département de génie électrique et génie informatique

    \vfill

    {\LARGE \bfseries \scshape Rapport de la revue 1}

    \vfill

    Conception d'un système ordiné\\
    GIF402

    \vfill

    Présenté à\\
    Équipe de formateurs de la session S4

    \vfill

    Présenté par\\
    Équipe numéro 2 (CMOSdestroyer)\\
    Walan Brousseau, brow2801\\
    Jérémy Cusson, cusj3102\\
    Matthieu Daoust, daom2504\\
    Philippe Debigaré, debp1101\\
    Anthony Denis, dena2504\\
    Antoine Labrie, laba2123

    \vfill

    Sherbrooke, 24 février 2022
\end{titlepage}
